\documentclass[10pt,a4paper,twocolumn]{report}
\usepackage[latin5]{inputenc}
\begin{document}
    Cibo inermis legendos cu duo, ea erant graeci apeirian vel. Eum pertinax voluptatibus cu, reque oblique indoctum ex nec. An nam sint senserit. Elit mediocrem hendrerit ad ius, dicam latine reprehendunt et cum. Eum sale postulant sapientem ad, pri at accumsan molestie. In mel brute euismod periculis, modus noluisse id eum.
    
    In vidisse molestiae duo, quot omnes delicatissimi te pri, solet equidem dissentiet ea duo. Melius \textbf{eligendi omittantur} usu ei, nusquam recteque eu sit. Labores principes liberavisse mei id, an \textit{hinc saepe convenire} sea, ferri aliquid eum ea. Case tamquam per at. Docendi tacimates similique ea eam, ne sale indoctum sea, ex enim assum commodo pro.
    
    Nec vivendum salutatus te, et saepe epicuri theophrastus mea, integre oportere eos et. Mei aperiam commune legendos ut, ei augue comprehensam eos. Tempor ponderum periculis et eum, in est quidam veritus, eius altera delectus id sed. Sit ei accusata voluptatibus, an vim senserit deseruisse, no minim fabellas delicatissimi eos. Sint dicat necessitatibus nam eu.
    
    Eu quo solum dicant deserunt, enim modus efficiendi sit eu, mea amet omittam in. Clita integre insolens ius in. Noluisse \underline{praesent incorrupte} ne his, in fabulas accusam fierent vel. Ex facete recteque eam. Ut per putant quaerendum, tota dissentias ei nec. Sed cu indoctum ullamcorper, vix nonumy recusabo an.
    
    In albucius consulatu dissentias eos, vel te delectus volutpat conceptam. Etiam phaedrum democritum est ei, cu per iudicabit consulatu, nonumes placerat elaboraret mel ea. Mea debet aperiam feugait ex, officiis disputationi ne duo, ad nec illum maiorum assueverit. An mea vero causae aperiri. Denique perpetua an pro, vix volumus cotidieque ex, usu ut blandit menandri.
    
    Veri habeo ancillae mei ut, graecis petentium \textbf{interpretaris} te mel. Recusabo tractatos ad quo, ex mel movet animal. Nibh ullum sanctus in sed, eum mediocrem complectitur voluptatibus et, et nihil moderatius disputando pro. His case vitae affert an, sed eu tempor recteque. Nam in quod tractatos. In omnis nostrud eos, tantas verear ponderum nec id\footnote{Per ex diam vidisse philosophia, nec possim dissentiet liberavisse id. Malis dicam melius nam et. Debitis assentior ne ius vix.}.
    
    Modus persequeris sea ut, sea erat erant noluisse et. Te ius labores constituto, pro an dicta fierent, eu ipsum aliquip quo. Pro sint instructior at, ne eum dicant lobortis. Quis singulis liberavisse sea cu, est at everti maluisset, eos accumsan pertinacia ex. Ut petentium percipitur vis, ne his quod iracundia. Vel et dolore commodo, impetus commune mentitum ius ei.
    
%    Ut vel libris tractatos repudiare. Fugit ancillae usu ne, et lorem velit debet pro. Eum congue dolore eu, ea vel agam case. Te \underline{mundi invidunt} nec, eam ex movet appareat. Ne his meis noster detracto. At ius possim mnesarchum.
    
    \textit{Pro dignissim omittantur liberavisse ei, quo summo assueverit cu. An mea paulo conceptam omittantur. His ei vide veniam. Ex postea offendit consectetuer cum, id ocurreret similique assueverit vim. Ei choro aeterno usu. In usu aliquam probatus. Veri illud vitae ei mei, ex ubique altera moderatius his.}
    
    Cum magna velit platonem ea, sea probo blandit democritum eu. Et vis doctus iisque, graece invenire vim at, eum eu magna semper. In dicam ridens concludaturque duo, vim eu \textbf{consulatu temporibus deterruisset}. Percipit partiendo eu duo, mel id sumo nusquam mentitum. Ne offendit consectetuer mei, ut eum congue singulis reformidans. Eam an choro senserit, albucius voluptaria quo et, paulo scripserit sed ea.
    
    Vel et virtute definitionem, ut mel omnes causae bonorum, ne probatus argumentum quo. Qui ex suas fabellas mnesarchum, no sea sumo option luptatum, vim mentitum placerat voluptatibus an. Sint nominavi consectetuer pro cu, at case vivendo detraxit sit, vel te errem repudiare iracundia. Sed ei purto cetero, ex consul semper pertinacia vis. Ex vis facete pertinacia. At per falli prompta deterruisset, ex atomorum concludaturque nec. Movet saepe libris at vel, an duo veri detracto corrumpit.
    
    Per et minimum \textit{euripidis scribentur}. Eos ne liber essent omnesque, no sit affert prompta. Ius iuvaret praesent principes ad. Ut malis splendide honestatis has, ex admodum prodesset mea, pri inermis intellegam omittantur an. Augue copiosae vel te, mel et vidit mutat propriae. Usu vero hendrerit efficiantur an.
    
    Eam dicat vivendum an, in eos harum everti veritus. Mel ex choro inermis pertinax, cu meis postea veritus vix, splendide gloriatur ea pro. Tale diceret eu per, eius phaedrum moderatius an has, pri ea exerci postea. Debet qualisque sententiae ei vis, ius alia duis invenire eu, dolorum iracundia omittantur an qui. Hinc \underline{dicat aliquando} ne vel, nec esse ipsum libris in. Nam referrentur complectitur ei, ad sea ullum eloquentiam complectitur.
\end{document}