\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[latin5]{inputenc}
\usepackage{multicol}
\usepackage[margin=1.5in]{geometry}
\begin{document}
    
    Ei dolorem iracundia splendide usu, pri vide erant zril ea, per recteque sapientem ad. Mei novum antiopam eu, nisl singulis antiopam vis in, mea omnis graeci cotidieque ne. Nec ne facer ubique iriure, his volutpat percipitur id. Ex elitr soluta eum, at cum bonorum convenire.
    
    Ferri soleat mucius his no. Falli bonorum imperdiet mei ex. Dicta convenire ut eam, tacimates postulant voluptatum est ea. Illud omnes intellegam at vix. Ut solet pericula usu, vidit graece putent ne vel. Ius vitae eripuit docendi at.
    
    Affert voluptatum vel cu, eos et malis summo recteque, noster scribentur delicatissimi cum ad. Suas mollis saperet vix eu, ut dolore nusquam vix, an has delenit definiebas. Ut vel natum fastidii ponderum, nihil democritum eu mel, graeco dissentias eu vis. Sed in decore tempor omnium. Case constituam nec id, vidit blandit vulputate ne sea. Vis ad utinam noster fabellas, lobortis accusamus ut vis.
    
    Ut usu hinc utroque, diceret blandit et has, id malorum efficiantur vix. Mei ei probo magna, minim praesent eos no. Vel te nobis honestatis, verterem gubergren definitionem ea has, usu voluptua tacimates expetenda ei. Ullum possit sed in, mea ne iisque maluisset hendrerit. Eos ne autem laoreet urbanitas. Ridens fierent vis te, vim semper viderer et.
   
    \begin{multicols}{2}
    Ad putent menandri sensibus vel, vel diam dolore ut. Laudem euripidis persequeris vix eu, in tota scriptorem eos. Quo cu errem minimum. Cu quis modo mel. Iudico vulputate eu ius, affert adipisci sea an. Cum ea ullum dignissim.
    
    Tale tantas consequat sed ad. Ea est erroribus mediocritatem. Vel vitae rationibus adversarium cu. Ut diam causae adolescens ius, noster recusabo laboramus te eum.
    
    Meliore gloriatur at est. Quas aliquip est ut, ut omnis indoctum usu. Mel vide possit omnesque et, malorum posidonium ea mea. Ex detraxit honestatis per. An eius facilisis ius, ut per nusquam appetere, soleat sanctus voluptua ut has. Dico sint cibo usu in, vim elitr euripidis id. Cu cibo diceret patrioque eum, ex ornatus offendit oportere pro, perfecto interpretaris at sit.
    
    \end{multicols}
    
    Quidam facilis theophrastus vim ut, has ei recteque mnesarchum. Te debet suavitate reformidans mel, his populo similique vituperatoribus et, ut sed dicam ornatus placerat. Putent imperdiet democritum vix ea, utinam omnesque phaedrum ut pri, est an offendit posidonium. Qui tibique persecuti et, meliore aliquando reprehendunt usu et, mollis commune appetere eu est. Has id probo populo, nam elit detraxit conceptam ei, et usu noster quaestio. Ea mollis ornatus mei, saperet definitiones cum at.
    
    Nonumy platonem ius ut, ne sit vide illum. Nec ad aliquid feugait rationibus, est ut mazim perfecto sententiae. Persius ponderum sea no, ne vocibus invidunt usu, consul delectus rationibus id vim. Iriure feugait docendi ea qui, has in vidit melius aliquid, ne appetere patrioque vix.
\end{document}