\documentclass[12pt,a4paper,twocolumn]{report}
\usepackage[latin5]{inputenc}
\usepackage{multicol}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\raggedbottom
\addtolength{\parskip}{1ex}
%\pagenumbering{gobble}
\begin{document}
        \sffamily   
        Possim inciderint usu in, ad lorem aliquip erroribus his. Quem partiendo pro an, at mea delicatissimi vituperatoribus, mediocrem vituperata cu has. Erant quando putent eam an, debitis volutpat no vix, posse oratio deserunt eam te. Sed id erat possim, has ea hinc cibo nostrud.
        
        Nonumy mediocrem sententiae eos id. Id nec erat audire diceret, mei ne utroque fastidii, libris sensibus ea nec. Ut amet menandri dissentiunt vel, ad pro reque causae vidisse. Sea oporteat sapientem eu. Omnis periculis pro ex, te modus soluta usu, cu veniam petentium sadipscing ius. Eu aeterno explicari nec.
        
        Sea rebum menandri corrumpit ad, no pri nulla ludus patrioque, nostro accusam accommodare ea pri. Verear sanctus ius ne, elit melius eos cu. Salutatus consequuntur an sea, in quo minimum offendit. Tale nominavi conclusionemque vis in, enim cibo adipisci vis no.
        
        Te eum facilisis sententiae contentiones, eu doming accommodare has. Accusamus abhorreant interpretaris sea eu, cum sint omnis scaevola ex. Ei incorrupte honestatis eloquentiam usu, probo congue id mel. Ubique adipisci eloquentiam pri cu, reque exerci per id. Has assum fuisset epicurei ad, mundi inciderint no vix. An oratio numquam omittantur sit, ex minimum repudiare per, erant consetetur te sea.
        
        Dicit postulant ullamcorper vis eu, assueverit definitionem eu eam. Ea idque ludus deseruisse pri, eum eu partem tritani. Has id vero maluisset, nec salutandi adipiscing ex, eam cu wisi tempor adversarium. Assum accumsan ut per, et doming maiorum senserit pro.
        
        An probatus urbanitas pro, enim postulant vituperatoribus no mei. Clita aperiri gubergren eu est, et quo fastidii accusata contentiones, eam at gloriatur reformidans. Tritani vocibus ea sed. Nostro aeterno pertinacia et mea, ad mei meis erant lobortis, no quis prompta aliquid mea.
        
        Eu mel voluptua maiestatis elaboraret, utamur recusabo complectitur ne per. Nam brute percipitur complectitur ex, vix regione inimicus ne, ex mucius sensibus splendide vel. Quo et eius omnis cotidieque, populo nominati recteque te mei. Per ad enim prompta efficiendi. Clita libris noster eum ne, quod populo conceptam usu no, in veniam nostro sit. Has at vide ceteros delectus, his velit veniam appareat ne, an ius hinc detracto platonem.
        
        Id senserit referrentur nec. Nibh legere ad eam. Ex usu alii facilis reprehendunt. Qui at malorum vivendo inciderint, cu latine civibus has. Exerci laudem ei vis, no nam fierent voluptua, id dictas deterruisset qui. Utinam invidunt nam ad.
        
        In debitis sententiae sit, usu suas fabulas molestie id, per no verear phaedrum hendrerit. Imperdiet vituperatoribus eos te, vim oblique blandit ad. Vix lucilius neglegentur ei. Ea postulant signiferumque has, et ferri eleifend urbanitas vim.
        
        Eum habeo intellegebat cu. Ius quando adolescens te, te appetere hendrerit pro. Nec cu accusam assentior. Ex commodo quaestio qui. Movet dicant eos ea, no his putant ancillae, eu pri option feugiat.
        
        Qui cu quis quando facete, nec at ipsum aperiri lucilius. Indoctum conceptam et cum. Assentior gloriatur intellegebat te pro, ut mel quas eloquentiam. Ex has dico adipiscing vituperata, in per quando placerat ullamcorper. Vel clita diceret te, civibus ancillae ea ius. Sea dictas docendi assentior eu.
        
        Ut eum eros natum. Eu duo mucius postea dicunt, sit ut honestatis vituperatoribus, vel ut dolor utamur omittantur. Ut odio graecis apeirian pro, no qui omnesque accommodare definitiones, his an aeterno accusamus. Ullum altera debitis an eam, ut eum natum possit.
\end{document}